想問下甘多位巴打覺得咩狗同狗嘅邊個部位最好食

我上網睇過啲食狗嘅資料，見到啲同胞話狗肉好好食，但係香港又冇得食，，又好奇想知係咪真係甘好食，所以想問下甘多位巴打嘅意見

樓豬又出黎撩事鬥非

認真Po唔好搞事

意大利個d最正

樓主係狗

屌你老母認真討論啦

意大利狗撚最岩樓主食

鄭智囉

阿爾法狗

意假啲狗 手手腳腳最 Dirty

關意甲乜事

甘你老母
食你老母

都唔知咁快起晒鋼做咩
香港唔食得，樓主可以返大陸食姐

認真 狗皮真係一流 質地同羊皮差唔多 但好食好多

真？

你老母個狗閪最和味👅👅👅

做咩食自己啲同胞

走數狗

炭燒狗眼球

甘你老母咩

熱狗
最好食既部位係條腸